我就唔信阿根廷今場贏唔到 美斯一定得！

一定得

佢跑多兩步都得嘅

散步王

班隊友太膠 配合唔倒

美斯！衝力射球！球進了！

燈撚到

救世主希古恩